<戰術>大家點睇針對個人既行動

因為衣家政府班人就係唔自己上身 就唔關自己事
香港政府死由佢 你睇李家超啲態度就知

你睇美國既制裁方向都係個人點名式制裁
而班仆街真係因為咁縮一縮

我覺得我地可以諗D制裁佢本人既做法
例如圍堵佢屋企 慢慢開始升級

推

大家點睇
正評：work
負評：唔work

一步步趕佢全家出香港

其實只要有一千人 追住佢黎屌就ok

其他人可以做其他野

睇電影話我知
最心愛既人/野比人搞應該係最痛
你們搞我我軍都可以忍

點解老吳屋企人要忍 梁烈士屋企人要忍
班仆街屋企人唔洗忍

上次梁愛詩已經要文革式跪住道歉la
唔好怪我激進 班仆街咁既嘴臉

要令惡人屈服唯有比佢更惡
直頭想寄刀片、死老鼠過去恐嚇佢，再淋下紅油，仲係死性不改就寄炸彈過去炸撚死佢
屌，我都係講下
自認講就兇狠做就碌撚

點逼佢地面向民眾